★風雨中營救核潛艇平台 3專家被浪吞噬亡

遼寧大連周一（20日）因受颱風「溫比亞」影響，刮起狂風暴雨，當天上午10時左右，停泊在中船重工第760研究所南碼頭的一個國家重點試驗平台出現險情，研究所副所長黃群等3名專家因搶險而被巨浪吞噬，最終墮海溺亡。事發片段曝光，可見當時共有12名工作人員冒着風雨，試圖加固平台的纜繩，未料多人被捲進大海。片段顯示現場有一艘潛艇，有消息指是核潛艇平台。

片

一班高層走去拉纜繩係咩玩法

返工=？？

來生再做中國人😭

咁樣無咗三個專家俾我真係揼心口

你信唔信d高層親自去拉攬？

d隻係新型核潛艇
肯定貪得太多揚左

「被」海浪捲走